[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2540)

1

誤中

2

快啦發達邦

水晶宮9.5s穩了

西甲-2c

伊巴9.5b+達斯贏波 派100 頭5抽1

精

雷根 基爾
點解德乙咁難買

I

Lm

艾拉同我轟入去

伊巴9.5b手足集氣

lm

反cup吧

me

我

伊巴 晶 布力

布力

點解今朝唔玩日職澳職

部電話係咪壞左 仲味有入球通知既

刷啦伊巴 屌你

伊巴9.5b gel定先

贏左啦

布力般流浪加油啦 又要開追悼會啦

水昌杯未

英冠入波未
英冠入波未
英冠入波未

奧厄咁正氣

屌你老母布力般流浪 快撚啲追和ok?

E bar絕殺 柏達奇蹟super

Ebar 1:2

廿腳都入唔到

eba有角未

yy

伊巴連角準備

臭厄gelll

9.5s 表示就黎心臟病發

水晶9.5s 真係穩到不得了

西甲比多粒

閪甲

報假既俾狗屌啦

即時完場

點解有人買布力般

艾拉快入

兩隊仆街死啦

cccccc

9c味？

德乙賤種

閪甲角細長期買真係可以上樓

9c?

伊巴 布力 水晶

伊巴10個角完派兩個100

7.5 8.5 9.5 10.5 練心

水晶晶快刷

伊巴補時2c是常識吧

錫菲20未？

艾拉轟啦好嗎

9.5s 閪甲冰呀

補幾多分鐘先？

LM

同意

Ray gun 7米不入

比多c

im

伊 布 水！

陸軍無人買？

德乙3串4得科隆gel得

發達奇蹟追和唔該！

買左,好似中伏

10點半拜仁-1.5/2 有冇同路？

角啊

德乙啲強隊一客場就含哂

差一場

全部同我冰角

發達邦空難死

-2 ar diu

冰角

反CUP冇角

布力我屌你

布仔入1粒乜都夠

伊巴冰角呀9.5s頂住

9.5s 頂住！

半5全11叫爆區

伊巴連角未

一屌即入，咁cup埋

冰呀冰

屌你老母兩分鐘

-1ccccc

而家幾多

屌你老母雷根

卡山捱唔到半場

布雷追和抽10個含

布力睇醫生啦 見唔見到龍啊

遲早比人567

普雷封

捉到

布力成隊無眼

西甲補幾耐

2min

666666

布力唔好踢啦 睇醫生

布力般成隊比狗屌啦

20分鐘都無1角 輸得抵

布力正一垃圾隊

伊巴賠死莊

伊巴cup la dllm

水晶刷佢老母

冰住先

布力？？？？

英超差半打角 嗌都廢事

雞巴輸半

伊巴完

水晶9.5s 穩中求勝

卡山等輸 比人終極禁屌

死伊巴斷腳啦

伊巴 1:1 8c ft

伊巴8.5 9.5角細咁都唔洗輸

布力吹啦 都唔識射波

頂得住

射極唔入點做到

垃圾雞巴

伊巴8.5s都頂得住 奇蹟啊

齊齊羊啦

on9布力

叫埋基爾成隊陷家產

布力射正未？

陸軍盲人足球

係廢撚到
利申，買上盤

布力入未？

晶宮直插w?

0:1

布力成隊斷腳啦屌你老母

雷根入未

布01ft

布力極限和波抽2派300

雷根斯堡
屌你老母

雷根

水晶9.5s妥妥收米了

布力果場rc?

杜狗禁區手球無吹

Red 有無12m送

rc都和唔到

水晶宮大波大角

無

臨尾都紅

1:1啦

單邊6c

艾拉含家產。成個下半場1角都無。唔死都無撚用

李斯特城 對 富咸 邊隊會贏?
李斯特城贏緊
富咸啦仆街仲問

無12m都知唔會和

-5角

永昌宮杯未

垃圾布力

角大比犬買

雷根屌你老母立即入波

屌你老母暴力般
買大8分鐘0:1
一球到尾

水晶專心入波就得 幾多角唔好理

6軍goalll

12

七米咁大個龍都唔入下場啦

艾拉半格都好

有冇水呀jump死

莫斯科中央陸軍 1-0 卡山魯賓

水晶cup未

買咗卡山嘅，放棄等下場啦
上盤穩到

炸

yup

李城閪波咪撚買

布力重未完既

好撚彩炸

快入

01ft

-6c

差水晶

呢句真

入唔到馬會

真

今日要大勝了

水晶宮nba ok?

水晶宮希望10c

有無人開唔到馬會

我都唔得

拜仁RB上盤
多仔下

2.4 1.5 呢個odds唔nice

Me2

開到

馬會爆廠了

(諸葛亮mode) 布力般近6場輸足5場 都仲咁多人買？普雷斯頓近況唔差反而無咩人要？

水晶宮角細輕鬆到

Skip多仔

水晶入未

水晶快CUP

因為平手盤

連環5角啦

水晶係時候cup了

白禮頓快啲扲紅

你提出係咩心態
意思係買布力要驗腦
定係想話你自己好醒

2隊求其入多粒啦

-4C

因為跟人買

普雷高水平手cashed

9.5s gel

屌你老母狗會垃圾see

拜仁強陣飛

冇波冇腳屌你老母

用唔到馬會app

水晶2.5/3b
3/3.5b

快刷c水晶

分分鐘精工6個角完場

狗會app咩事

後幾日對利喎

狗會app想點

係咪連唔到

白禮頓 停角了
誰會又有錢贏

真12

啲人見客近況咁fit唔洗讓以為有伏
但其實睇返 兩隊差4分
主場贏7輸4 客贏6輸8
其實客先係廢果隊

1:2白

白禮世界波

屌你老母精宮

1:2

白

請馬上解封ccccc

精宮 針

1:2 ..........

on9

比多球

屌你老母狗會手app loading 緊
搞到我買唔到8.5b

2.5b gel

好波

上半埸一下 下半場一下

jump

妹啦射精宮

刷角啦咁

水晶宮 2.5/3b cashed

秒針dllm

+1

比多粒啦

屌 想補飛買白入唔到個app

白禮頓入乜春 9.5s要練心鳥

今日四大五場主深盤
淨主勝收唔收到息呢

屌你老母水晶宮 食屎啦主場？屌

網頁版都好似死9埋

冇陸軍手足？

水晶宮船大到同熱狗輸俾般一樣

水晶

整多球

半一上盤

刷角啦水晶宮
唔刷點入波

靚撚到..冇得講

手持9.5b係ifc天台吹風緊

半主

刷角既機會黎啦飛雲

刷角改名做我愛水昌官

精工

20:30 77 水晶宮 1-2 白禮頓
15分鍾奇蹟5角

11.5b係對面ICC天台

有位嗎

買左主主 有冇機

有賓迪基
快刷角

我屌你老母 水精一比人入1:2 你個app順番
有無咁岩

2.5b gel 3.5B-1

水晶宮反Cup ok ?

來吧

唔係唔刷呀？

7.5有手足入貨嗎

半5全6
好波

水晶和啦

True asf

收order做嘢

射精cup 抽一個100

李城呢隊廢西又出來害人

水昌屌你老母

80min之後狂刷角 連詩雅式刷角

水晶宮反cup 抽2個派200 絕不走數

就打架

支持

水晶宮NG

-3c dllm

唉 針晒

我都黎 水晶cup到抽1派100

我最初想買-1添

水晶宮刷C就追到和

黎多次 睇路啊巴打

拖肥穩陣

水晶宮主場真係廢d
下次識買了

77777777

小注水晶宮主勝

Ccccccccc

停角20分鐘

有冇人要哈迪斯

重有人買半一上盤

水晶宮唔刷c真係講唔通

全格中哂抽1派$200

7c

水晶9.5b慘死

鳳凰都係半一上盤

繼續上全力上
無懼那個對手招式多誇張
Cccccccc

狗會禁個7.5個水位唔比人買 之後7角 仆街到

一樣屌

Same

有無極限反cup睇

沙夏垃圾 carry唔到堅廢

水晶仆街死

水晶cup到我今晚射精落老婆子宮到

死扭唔出又唔射
on99 咁 .....

乜撚野閪波黎 贏曼城輸白禮

7c又比假希望賭仔

波都未射過

白禮刷下角啦 屌

水晶宮求和

白禮頓呢D西隊咁都唔使降班真係無天理

14射3中vs4射3中水晶降班？

奇蹟三角

9.5B

仲有球?

屌輸死

拜仁點睇 讓到好深下

今日要大勝狗會

水晶宮

極限反cup水晶會一世球迷

大注買左咩？

仆街 買角大個陣冰撚哂
買角細就唔洗幾分鐘 爆到仆街

奇蹟角

水晶宮入多球喇

中 共？一言堂？討論區討論下都咁敏感
輸贏有時 無需咁介懷 祝長勝

燈

gel定la

召喚連C雅

比多2C啦DLLM

水晶宮比多兩角

俾個no出黎先啦

咁狼死

8.5都要殺

G持

賤種白禮頓
一角不刷正狗西

尻蛇睇黎有心水

補？

7.5b快刷

係喎唔刷角都贏 無天理

買完多仔先見用前鋒打左閘

角大完了吧

哈化上

水晶入多粒

整多粒喇仆街

痴撚線 冇角

垃圾水晶冇角
on9

整多角啦屌

入呀水晶

刷角啦屌

白蟻把握力好強

+1min

9.5b gel頭區

角針

你放馬會account就有架啦

9.5角細 Gel

唔刷角既精工 仲係精工？

嘩屌 水晶宮冰c冰到

水晶主場都咁垃圾

空哂 龍都唔中 假到

補4

垃圾到

刷左7粒啦 係賤種白禮頓仲係0c

半5全7 屌

Sorry ah 要你地等
岩岩食飯
Win 多點

精宮

買開角細 好日唔跳次船 一跳就停角

白禮頓5黃係咩玩法

完未！

沉船

Jump

我屌你老母水晶宮

手足勁到 日日贏

山雞回果d血針晒了

魯賓追和派一個100

咁多正氣波唔賭，係要賭射精宮

屌你老母水晶宮 角又無又輸波

8c

12
8c

德甲深盤3x1，最後一注

依家先8C有撚用咩

完咪精宮

俾多隻！

人生第一次叫角大

德甲有冇心水啊大家

有開到第8？

比場串你回血
侯治柏度大串唐卡士打大

陣間德甲點睇?

完撚場

完左
8c 1-2

ft 12 8c

有冇人入唔到馬會app

水晶宮果場係8c

有無開第8隻。。

買左7。5大8。5細

哈化快手

李城回

我了

大月有冇同路

rb角大

整多劑

rb

今日馬會豬到個app load勁耐

勁

屌你個閪咪撚笑
幫手嗌吓

拜同多仔同路，齊中

無限錢

跑完都未load 到

卡迪夫對家fg派錢 場場比人入先

屌啊 豬太多唔俾人買？

拜仁大波點睇

我邊有 你地個氣勢強姐
我淨係識訓身一兩場

搞乜春入極都入唔到app

我屌 點買波

只出一場
哈化柏林[0]

Leeds 米堡 anyone?

哈化幾個主力都冇岀

屌 垃圾狗會

拜仁 半大-2

咁快派彩 驚死你地冇錢買2230

角球冇派嘅

訓身贏左仲唔夠咩

訓身拜人半大好嗎

下體會咁抵買，啱啱先炒完祖記2:0

屌login唔到

Load唔撚到

轉頭咪又要去交卡數

入唔到點撚樣買啊

哈化柏林[0]
如果呢場順利開出
紐卡素[0]就會開得出

Diu 完全入唔到 要打去電話投注到買

拜仁

屌on9馬會做乜撚。。

屌佢老母度好曬之後買唔撚到

垃圾馬會

喂 想點啊 係咪撈㗎

1881 變1886 即刻唔撚買

多仔半大未

點解我買到

好難捉摸呀

Apple全部入唔到？

app都入唔到 買條毛

中晒有無得追討

入到 不過56k

狗會入唔到

正 可以戒賭

買唔撚到到

1885 足球

網頁版都入唔到

撚樣狗會

禁撚左成個字仲以為自己上網廢

連馬會個網都入唔到

bvb 2c

自己波馬心水 出親都有買

我Samsung 個app好正常

屌。。

幫我地戒賭

多2c

網頁版入到

卡撚咗半個鐘

我正常點解

馬會都會大爆炸 on99

D英超得熱刺叫買得落手
其他全部飛得

我Samsung機正常

執柒咗佢啦

入左app

朗斯冇人買？

馬會app已死？

入就入到。不好撚慢

喂 IT部呢

提提你
叉電

買毛

我以為我個wifi咁撚廢 死死地開網頁版買波

係咪馬會都針到爆

好彩有電腦
垃圾狗會

狗會幫你地戒賭

阻住搶狗會錢

Ios先上唔到 an機無事

買唔到 叉唔叉都無分別

Android 先入到

多比人禁屌

但係我ipad都上到

仲未入到

咁贏硬了

喂 狗會無錢請IT狗咩

ios用到喎

試下用網頁版上

sor
係上唔到

多3c

多仔做乜刷c

未番

Ios上唔到

馬會比大家打爆了

派唔切 買唔到

Ios上唔到加一

拜仁 角大已死嗎？ 刷角喇

屌你老母馬會

唔講以為返咗去撥號年代

我ios 完全無問題

多針

拜狗入未

德假全細日

咁快話針

我ipad上唔到 an無事

屌你老母死馬會一年汁幾廿億都唔搞正個app

西咸

上到網頁版

德甲上盤全針？

拜仁 角大已死

又有it佬要失業

星期六太多賭仔爆左個ser?

主盤補少少和

Newcastle United
Leeds United

卡山輸半當贏啦

狼堡

半大jump

拜仁2.5b快啲高水

奧格斯堡

多仔入一粒先拉

德甲半大針

齊心聯齊到甲組都齊

拜仁 刷角喇

block

？？

有冇人要哈仔

你就真係冇撚用喇

馬會app死佐？

3/3.5b
Jump

iOS only

買左s，不了

屌你老母仆街死啦魯賓卡山

垃圾狗會

英超水手都要

馬會搞撚到我吾見幾多 屌佢

屌你11點英超你依家死app

買得一場 就死撚左

輸半當贏啦 比人屌到

溫馨提示 多仔落大雨 唔好追大

半大已死

狗會apps入唔到?

網頁版啦

拜仁又半細屌你

RB食左屎唔刷角?

拜仁 角?

20分鐘0 goal 0
拜仁你真係好野

下盤夜

又要叫8:7

bvb 快拉

多快撚d半大

好似得iphone先上唔到 馬會玩針對

我iphone 得

1c

熱狗贏番場

李城主/ 大

屌，德甲無入球？

韋根 自制平手

唔止馬會壞 德甲班撚頭都壞尻哂

Rb 3cccc

屌你老母狗會死全家

入波拉咪刷c

多狗又出黎撚賭仔

45分鐘內0goal既話
拜仁死撚左去

2c

唔識入波？全00

咁吾撚穩定都同佢玩

五分鐘之內全部同我入一球

屌多拜

拜盤針

睇好錫周三受讓 打比羊3日前先踢完

全下盤

Load load下就得 大把人用緊，排下隊就入得

陰公，上網買波都要好似落馬會咁排隊

山雞個場，操唔切盤

2300
紐卡數
富咸
哈多士
卡迪夫

全下盤 小注算

德甲全部撚狗 00

Feel到即刻有波入

德甲

多狗拜狗一齊撚狗

弗賴堡頂住

德甲淨20分鐘半場
每場俾2球先ok？

熱刺直屌-1

我都入唔到...

3c

拜狗屌你入未呀

呢班德甲撚樣

拜狗又話強陣

一球都冇

哈

有線歌神幾時過左檔架

iOS 馬會app 上唔到. sosad

弗

全部食屎

1:0

拜人3333333

全新開半主先啦

哈柏同我立即cup

買左10 20半場波膽 拜狗唔該同我入

好彩全日重心係AC米蘭，唔急買

全部同我入一粒 差多仔拜仁rb

德甲頭三名

多仔1球都無
針了

屌你老母柏林

完全買唔到

我上到喎

陸軍入多粒未

禁屌唔入劇情????

英超英冠全上盤

多 rb入啦仆街

頭先2230就係個app搞到要上website買唔切
不過可能係好事

齊屌

點解仲有人買多仔

未受過教訓嗎？

要咗細？

馬會app返來啦

依家仲未得。

Android 無事

暫時如果買到都係全輸sosad

屌買唔到11點

買左8.5😂

Android 又羊

開撚哂波 比我入app

iphone + mac機 = 戒賭

22:30 30 費雷堡 1-0 哈化柏林

打電話投注

列c

屌web都買唔撚到

Gel

屌德甲下盤日gg

多狗入未

無了。戒賭第五日
破咗

入咗$200 找卡數

4c

明神111111

10

拜

拜1-0

終於破蛋

拜goal

德甲全半細cls..

禾堡屌你咩

拜半大-1

五分鐘之內 入呀rb多仔

多 拜快撚啲入啦屌你老母

多仔屌你

1886

拜1:0
2.5 -1

卡迪秒goal

屌你老母依加先入到 度撚左全日啲英冠 輸錢都無咁嬲
中左屌到馬會飛天

韋斯咸食左屎？

下半可能nba

卡城頂撚實

拜
RB

強隊全撚部又賣分 尤其多拜兩隊撚樣

卡夫1:0

西咸又撚

贏緊點賣

明神2222222

卡夫 李城 卡數

洗咩頂 gogogo

西布10

多仔快入 要半主啊

Fullham?

多仔快啦

多仔

rb半和

20

禾堡

拜2-0 半大cashed

拜2：0

米堡10 cashed

Cashhhhh

Ios上到 係咪因為我機舊

cls拜呢隊撚樣真係正撚樣

半大只需2min

拜仁輕鬆半大

拜仁2:0
2.5 -1

2:0

多仔 半大 快

多仔快啦
Rb快啦差你

係，佢10.5

多仔呢

禾堡垃圾到

拜456

差多仔 快

哈化 RB

拜仁上半場已經gel得

屌你老母 多拜簡左多 仆街

米佬

bvb 555555

拜即場買到2.5B 快喲開唔該

原來大家都係on9仔 有拜唔買買多

快入
2.5/3 -1
3/3.5 -2

多仔同rb 禁住黎屌都唔入 垃圾

屌你多仔同紅牛做乜撚野

垃圾多 學下拜仁啦

多仔快入從從從從從從竹

On9仔x3

RB入未

紐快啲入波啦

禾堡炒完尻柏又on9返?

多仔尻射多

拜下半季好左好多

史城rc..?

哈化柏林追和啦撚屌

屌你卡城都識fg 今晚咩事

德穴入曬德甲d波

揀左多冇揀拜要左禾堡

陸軍

列c goal

垃圾多狗 抵你比拜追到同分
咪撚入呀 比拜cup埋

俄仔2-0

2.5 2.22

多仔 仆街啦屌你 半大都開唔到

屌你老母魯賓

打心心

仆街多半主都開唔到

英冠全上盤

修頓咁多年都係咁勁d逼搶同防守

仆街多蒙特

多仔再和變番第二啦

卡迪夫城 禁住屌

假波

買親多狗都針 拜仁要好好多謝我幫手燈

冇人買馬體會?

唔入 比人入啦屌

英冠咁正氣

多仔撚咗我幾次 放過我啦

多。真心廢

屌... 拜仁咁撚正氣 上場就撚鳩我

拜仁 456

陸軍盲人足球21射2中2入

快啲快啲

rb 多 針

唔買就正氣

多仔on9定利on9，兩隊都領先咁多分俾人追平

多又諗住10 完？

屌

多on9

入呀

01feel

布里斯托城 追和反CUP

又信多
我去驗腦

多咪刷

多仔咪撚刷角

好撚似上次對熱刺個格

入完2球就妹

多同rb半場前會入一粒

敗仁9。5 b

多仔入未

屌咩

Same road

英甲全部00

唉算 唔理屌第場好過

補2

呢隊西咸想點 小豆carry未

李城4c

rb入未

快入2球我
咪妹

拜仁又停c

rb 多讓咩深盤

哈化

1/1.5 1.5/2

屌澳假贏完又輸返

紐卡素 0-1 愛華頓

屌卡數

拖肥

愛goal

岩岩話哈開到 卡數開到果位巴打上咗ifc未

shit. 一買番就要輸

英超下盤日

always 下盤

晏晝無左你報比數

愛都下盤咩

笑死只岀一場

西咸咩事

HT20 4c
FT ???

卡城呢隊波狗黎上次過關輸佢 今日唔係贏波啊

茅夫goal

李城5c

唉串左西咸想針

6軍30

比多仔撚左3次 好彩今次冇再信佢以後都唔會再買多仔

明神5555555

紐卡素
追和啦屌

差熱

仆街死啦魯賓卡山

西咸反cup唔該

我發過誓唔會買多蒙特
真係一路都無買過

屌 差卡數

富咸
追和啦屌

3場開晒對家
ON99

拜仁嗰場有冇link?

李城!

陸軍cashed,俄超兩場上盤咁正氣

啱 終極撚隊黎

多狗 熱狗 發覺我買咩針咩

拜仁 10.5B 派100

一場英超都買唔到...屌啦星

Hkjc app 仲死緊wo

西咸第9又唔洗降班 賣下分

比佢撚走左1800

李城goal

養生波

富咸
又傳波比李城

痴撚線

屌 3串1差西咸 仆街快d同我反cup

熱狗今場準備撚狗

改投角細黨算
場場都角細

西咸上

卡城有機會唔洗降
仲唔屌到西咸化開

你睇下李城 多仔 似大角喎

西咸做咩事痴線 比人禁屌